有冇人成日唔識做proposal都要死嘔份野出黎

做左呢份工成年
老世成日叫我draft proposal
但其實我根本唔知個project要做咩
次次都係google大神加自已憑空想像

同我而家份工好似
乜資料都冇就叫我搵sub con
做到好氣餒

乜柒domain knowledge 都冇又要我死都死掂佢
最後只係做到啲雕花嘅工作

做咗成年都唔識，有冇諗過係自己問題

鳩做左成年都冇比人炒都唔簡單啦

前公司的老屎忽格言: 你做得好繼續做,做得唔好就多D做做熟佢,即係無論點樣都係你做我唔做

無野比你參考?

之前既proposal參考下
但project可以好大分別

證明個老細都唔知自己想要咩
鳩做佢都收貨

老細：唔識呀 上網學下咪識囉